有無人試過頸椎移位搞到下巴歪埋

好撚痛苦，去左睇中醫骨科，針灸啪骨都無效果...

面部肌肉勁撚緊，塊面歪埋一邊好撚樣衰

搭單問，你有冇血壓偏高既問題？

無

有冇相睇下

巴打你都有移位問題？

好撚柒唔想影

點解會頸椎移位

頸椎移位唔睇西醫仲走去啪骨？

下巴都歪 會唔會係小中風 or 中風前兆呀

我之前都係頸有事，
頭勁暈，血壓偏高，腳手面痺

應該係，健康院驗緊血，如果驗唔到野就應該因爲頸事

你係唔係成日左右chok頸？

係呀

之前試過啪好返 諗住可以啪返好佢 點知今次唔得

照過X光?

未呀 諗住聽日/後日去照

唔好再chok 啦，試下用段片個動作取代

我頭暈同血壓高+手腳面麻都係突然一個月前chok完頸發生，呢家用呢個動作取代個人好左好多

試過 唔多掂

咁點知係頸椎移位?

抬頭就痛算唔算移位

想啪但香港邊個靠得住

個中醫講

我識有個醫師係屯門做...
有係台灣/香港開班教人...
佢專治依D，要唔要我介紹你?